點樣先可以令到自己productive?

試過寫planner
出去cafe做功課
用forest 定時
閂咗手機
都冇撚用
做做下就去瞓覺，搵嘢食，發”吽哣”
依家有好多功課未做完

收埋部電話
信我
非常有用

聽日試下

無用,deadline 到自然就會productive,你未productive係因為deadline未到

搞清楚為乜而要productive

已經過咗deadline

呢個有用

其實唔好諗到自己想做就做到，要慢慢黎
比如寫一個todo List，上面得2-3樣嘢，嗰日做完就唔再做其他嘢，等你個腦慢慢習慣依啲hard work，之後先再加上去，人腦冇經過訓練係做唔到一日chur咁耐，要等自己習慣先
當然啦，time management 又係第二個問題啦，要你自己plan好啲嘢先

im still learning
what #8 says is true

然後搵部電腦上網

有段時間都不斷諗緊點解決個問題，發覺要慢慢黎先有效。開始做野之前要諗自己點解要做哩啲野，反思下有咩好處之類，先會可以有啲動力。之後就係張你要做既野細化breakdown(最好寫埋落黎，例：剪片，就要細分到首先開左個software、之後要一步一步按住做哩啲細步驟(好似to do list咁，姐係你話緊比自己個腦知你要開始做哩件事。當然都可能會分心，所以環境都好緊要，有時都真係要迫下自己堅持耐啲，或者set個deadline比自己，之後就做得好快。

Lm
溫書小隊長字☹️

多謝絲打

少少心得 加油